有冇巴絲用緊Surface Pro 4

上堂要用電腦，請問呢部機除左一般office excel OK 之外，學寫program 用python/C++ 會唔會好慢? i5 4G 夠唔夠行?
另外而家買係咪已經無咩野送？前排我見有mouse 又有fitbit

要快 8 G 好d, 只係web serf / word processing 就快

普通program應該冇咩問題
Unity3D都好順

利申 i5 256GB + 8GB

用緊i5 8GB RAM 還可以啦
4GB RAM未必夠你用喎

8GB 同4GB 差2千，要諗諗

8 sue

唔知
i7 8 512

8 sure

慳ram錢係最on9既做法

開多兩個windows都阻手阻腳

冇野好考慮，覺得貴寧願揀部再平d，但一定係8gb起跳

唔考慮吓其他
一定要surface?

有冇另一部可以推薦下? 最重要夠輕,唔打機
上堂寫notes 同學寫program 時會用

大專院校開學時notebook program唔買？

不要再說了

agger , 4gb , why not m3

8gb la

電量幾雞下

一般用到幾耐？

m3版應該用到4個鐘到

用緊4g ram 128gb
食電問題已經透過最新windows update解決咗，而家一般keep住開着都起碼用到4-5個鐘
小弟窮，所以買4g版, 不過依然流暢
利申：平時開吓chrome上網，用吓powerpoint drawboard等software

想買留名學野

有無巴絲記得果時大學優惠呢部要幾錢？

128有幾多gb 淨？

have mico sd expansion

Os好似食廿幾GB

部機成年前出架WO，仲有人想買既?

128gb 淨返好似 96 / 11Xgb